連登仔全部都係中華人民共和國人

咁連登狗係咪？

666

全部都係人得你係狗

老衲係中華人民共和國狗

又有人奶嘢，漏咗-變出家人自稱